【新手】我係咪應該盡快換咗個鋼琴老師佢

大部份人學流行歌都唔想處理手勢手型 剩係想彈到首歌
所以佢可能習慣左咁樣教

佢應該同你交流下 知道你期望想學咩
佢冇問你都可以同佢反映返

兩樣可以同時學

冇要求既垃圾老師換左佢啦 ！btw幾錢一堂？

你要同佢溝通下

成人學生當興趣同小朋友注重考級有唔同假設

你應該盡快幹擒左個老師佢

好奇問下其實學生中唔中意比老師捉手勢？

宜家出面好多老師都hea教 你係認真想學就自己出去搵老師 唔好去連鎖嗰啲學

你自己目標係咩？

考鋼琴試？

彈下流行曲？

佢會俾我揀自己想彈嘅歌，再跟難度排個次序俾我一首一首嚟
同埋我見佢其他學生又彈得幾好（可能我唔識聽）

琴行嗰啲係咁
我以前都換過好多
最後冇學

想學一排練好啲基本功再去考級

正路佢要問你達到咩目標
咁先知要點教 佢冇問你就同佢講 冇野好驚

一定要溝通左先

同埋你每星期練到幾耐,
學野成果一定係同付出成正比

過來人同你講

練基本功 有基本功嘅琴譜

而且會好悶

你直問老師 想練基本功

唔好換
你老師應該高手
1, 多數會玩流行既 都係有音感
唔似得啲背譜古典撚咁
以為彈到夢中婚禮就係5級
2, 唔拘泥於動作指法 草木竹石皆可為劍
只有啲無料到既人 先會咁介意呢啲

邊到上堂?
$560一個月又幾平喎

換，浪費錢

指法換手轉手果啲處理唔好既話，好多野都難以流暢演繹出黎。更莫講依家好多學生自細唔識㩒琴鍵，長年累月指法錯、用力錯、壓力錯置，隻手指係會有傷患的。又加上指法錯，運力唔夠有效率，練琴練返半個鐘好快就會攰。比如游水操水操半個鐘就攰同用晒啲力既人，可以操到幾多成果出黎 ?
唔係懷疑巴打聽完就識彈，但指法果啲野，做老師收得錢一定有義務執。

正常呀，你玩流行音樂
佢又教你數拍子機、又坐姿、手勢

晨早乞米

隨時教足十堂都未學識彈完整一首歌
仲數緊拍子

我覺得唔為考級
唔洗比琴譜拍子約束
用自己風格彈就得
喲轉折位可以參考下原譜點彈

當初級學生都feel到老師廢既時候

即係好撚廢

你張會學唔好任何野

更加學壞手勢

就好似初戀比左個fuckboy咁

so sad baby

好似個處比左mk仔咁

有興趣可以傾一傾

你可以同你老師傾一傾你心想係點
因為好多人成年人跟本去學嘅心態只係速食想彈到首歌嘅旋律就已經心滿意足，反而如果個老師嘥咁多時間去捉去教彈琴嘅指法、拍子咁，應該好多人中途就唔學了